[美國大選] 密芝根州驗票時再出術

密芝根州政府官員叫驗票職員照採納一d重複簽名既選票

拉曬呢班賤種啦
唔殺一警百佢地唔會驚

係時間出軍隊
唔好同班人浪費時間

光明正大

出貓

總之你哋唔好理個簽名係咪全部一樣， 有幾多張紙就數幾多

全部告佢地叛國就啱

捉唔到又話無證據
捉到正又唔知點spin

屌
推

吳志森話唔係「官方」證據喎......

唔怪得牙侵認輸

我唔知 睇唔到

美國大選舞弊係新聞咩

咁乜野叫audit

連法庭都懶得理，相比台灣好好多

出軍隊撥亂反正好過

CHEAT STATE!!!

軍事法庭見

廢登力：cnn無報

台灣每個票站都布滿市民記者

總之有拜登
中囯人用回乡卡去美國日子不遠了

美國人到時慢慢受

因為亞洲大多都經歷過
不論台灣、馬拉、菲律賓甚至近年嘅香港

反而西方國家，完全未
支那呢個醬缸，將所有低劣文化帶晒過去
遲早坐車買野排隊都會有人打尖你信唔信？

廣傳

總係覺得光明正大到驚死你唔知出貓咁

拉人未

直接軍管啦

仲同佢地咁多0爹

人民唔走出黎，講乜都無用

審判日將至

推

監警會報告係官方啦，問下佢信唔信

今次marines監票

美國衰落之後，無幾耐十王就應該會冒起了 ....

old news 啦；個日嘈到今日，唔 check 簽名、唔睇郵遞日期，係班連登笨左話唔係，佢地只要 ABT ，選過衰過侵都冇問題

支那左膠, fake news

肯定流料

Comment比美國 Like Share

自拍埋舞弊又點？
成班都唔撚做嘢，對家洗撚理你？

佢地會話你要計到出術後幾多票係去咗拜登到, 你無一個可驗證的數據佢地會唔理. 但係咁玩法共和黨四年後又咁玩你會點.

話就話你知會之後處理
但轉個頭就駁你唔出聲冇渠道出聲

佢地既邏輯係個別事件 証明唔到拜登選舉舞弊